林鄭月娥：實行聯匯制度無須美國批准亦無意改變

有基本法真係好，做咩都唔洗人批准

.
打得未je